# Feu De Circulations. 

Les capteurs déposes sur les feu des circulations ont le but de calculé la vitesse des passagers pour voir si il est nécessaire augment le temps du feu rouge pour qu'ils poussent traverser. (Détails dans le project).